9/2渣馬維園見 -紀律部隊盃警隊勢稱王

【#渣馬2020 • #準備報名】
來年2月9日舉行嘅渣馬即將開始報名！即刻睇睇以下重點:
(1) 全馬名額增加到24,000個，一齊向Sub3挑戰
(2) 首次試行「傷健人士名額」500個，仲有「十公里輪椅賽」新路線，進一步推動傷健共融
(3) 「渣馬家庭起跑」將於來年2月8日喺維園終點區率先舉行，快啲約齊親朋好友為渣馬2020揭開序幕
(4) 達標跑手優先報名喺8月28日上午10點開始，記得準備定過往賽事成績證明
(5) 公眾抽籤報名(全馬/半馬/10KM)及輪椅賽(10KM/3KM)喺9月18日上午10點開始
(6) 「渣馬家庭起跑」及「少年跑」報名喺9月26日上午10點開始，名額有限，先到先得
記得去渣馬官網 報名，同埋密切留意我哋嘅Facebook。#一起我們跑更遠

【Get Ready for #SCHKM2020 Registration】
Registration is about to begin! Key highlights about Standard Chartered HK Marathon on 9 Feb 2020!
(1) The Full Marathon quota increased to 24,000 – let’s challenge the Sub3 record
(2) Pilot “Disability Entry” (500 reserved quotas) and a new route for “10KM Wheelchair Race” – further promoting disability inclusion
(3) Debut of “Kickoff Family Run” at the finishing zone at Victoria Park on 8 Feb 2020 – welcome people of all ages to join
(4) Priority Entry registration starts on 28 Aug, 10am – have your previous race results ready for entry
(5) Public Ballot Entry registration (Marathon / Half Marathon / 10KM) and registration for Wheelchair Races (10KM / 3KM) start on 18 Sep, 10am
(6) “Kickoff Family Run” and “Youth Dash” registration starting on 26 Sep, 10am – first-come, first-served
Register at the official website and stay close to our Facebook page for latest updates. #TogetherWeRunFurther

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去